覺唔覺得Xhaka 俾人低估得好緊要

Xhaka賣點絕對係頭腦
佢嘅地波長傳(forward pass)經常可以直接搵到隊友 穿越對方中場線 視野(vision)同準繩度兼備 連接後場同前場
其次 佢防守上嘅企位(positioning)經常出現喺最適合嘅位置 路斯基曾經講過 同佢中場拍檔好舒服 因為Xhaka總會出現喺適當位置 補番佢嘅位
雲加曾經講過 Xhaka有能力為巴塞隆拿效力
基奧特喺佢嘅告別賽講過 佢喺英格蘭(England)球壇得到嘅讚美同賞識實在太少(too lees)
摩連奴多次讚美Xhaka 話如果可以買到就好 仲讚美佢係一個好聰明(handsome)嘅球員
少入國家隊唔係佢問題 係瑞士On9
佢係頂級嘅墜後型playmaker 我個人認為佢可以同迪羅斯 布斯基斯相比
踢過/睇過波就知 能夠轉守為攻 真係好重要(very important)
順便講埋 佢好似係2017年阿仙奴年度最佳球員
不服來辯
利申 非阿仙奴球迷 只不過係Xhaka嘅球迷

同意(Agree)

( )

可能我真心左。
handsome 解聰明?

英文就冇人捉錯字

戇鳩（on9)

路斯基同佢中揚拍檔

雲加(God)

啲英文咩事
英格蘭都要England
Handsome變左聰明

迷沙

係啊 知道曬對面想點 但係唔守

眼神防守最勁

第二球，作為防中既xhaka最近射波既球員，但全程睇波唔識mark人，人地中場球員一上前，阿記後防就畀人無限中出。

想問篇文原本係who 第一次see

助攻